\section{Présentation de l’équipe}

Notre équipe a comme mandat de réaliser un pipeline graphique 2D inspiré des consoles des années 1980 pour afficher un jeu vidéo de style \textit{Bomberman}. Afin de réaliser notre mandat, nous avons attribué des rôles à chaque membre de l'équipe.

\subsection{Scrum master (Matthieu Daoust)}

Le rôle du Scrum master dans notre équipe est de promouvoir les bonnes pratiques de la méthodologie Scrum, notamment en aidant les membres de l'équipe à appliquer la théorie, les pratiques, les règles et les valeurs lorsque cela est pertinent.

\subsection{Responsable des tests et de la qualité (Antoine Labrie)}

Le rôle du responsable des tests et de la qualité est de s'assurer que le produit final correspond aux spécifications, notamment en s'assurant que les processus utilisés par l'équipe permettent de détecter rapidement les implémentations qui ne sont pas conformes aux spécifications et aux intentions de conception. Il doit aussi s'assurer que les correctifs soient apportés ou que les raisons pour lesquelles les correctifs ne seront pas apportés soient documentées.

\subsection{Équipe de développement (Walan Brousseau, Jérémy Cusson et Philippe Debigaré)}

Le rôle de l'équipe de développement est de s'assurer que le produit contient de nouvelles fonctionnalités et que chaque nouvelle version implémentée ressemble de plus en plus aux spécifications et aux intentions de conception.
